(行動POST) 今日既行動係眾議院議員感謝日 暨 參議員游說日

首先大家去眾議院議員twitter留言講多謝先。
以下係有份動議及發言的眾議員

由於人權法未過，仲要過參議員關，所以要去參議員下面留言。

呢面條link有曬所有參議員twitter，請隨機抽取5位，如果見到佢地有寫對於亞太事務、人權問題等等就留言講返香港事同叫支持過人權法。

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

感謝日

香港人，反抗！

推

Push